40歲失業真係好絕望

40歲打後
雖然升到manager職位
管理幾十人
但係 人越大越感到壓力
洗費亦大咗，為了養妻活兒
自己都係洗四五千蚊一個月
但到最後都係一鋪清袋
最後都係畀人 裁員
同一職位畀個後生仔取代咗

而家開始又要再搵工了
已經兩個幾月 完全見唔成
可能真係要做保安了

渣的士 黃的大把世界

球台手足又出嚟鳩Up

一齊去公關公司撈
日日出post洗台洗fb ig有幾k

加油巴打，40歲未算老

老婆有冇做嘢

跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

Manager位幾多錢人工？
Btw, 撐住

foodpanda幫到你

認真問，有無人知考的士難唔難？

潮文嚟原來？

去勞記放低張form 就得

M記manager都請人

ching可以介紹嗎？

加油
支持攬炒

個個失業都騙人去做ｆｏｏｄｐａｎｄａ

努力ot, 努力番工, 能做的己經做了, 上一代的人還說你不夠勤力, 不夠拼命, 不夠上進...
可以點, 日日ot都, 凌晨2, 3點, 連健康都沒有才可以嗎

現在很多80後還不過是一個窮忙族
我知道你們說什麼的 追求夢想....但怎樣追求, 如何追求呢

水, 電, 家用, loan, 日用品, 食飯, 搭車, 強積金...等, 一想起己經...
但相信將來只會更差...
點者, 你更努力, 精神和時間比老板剝削, d錢咪又供晒樓, 日捱夜捱 努力都係得個吉

己經決定放棄人生, 己經決定過行屍走肉的生活...
這樣不是更好嗎???
唔好煩咁多了

希望快d世界末日, 全世界一齊
天氣反常咁厲害, 溫室效應咁勁, 不遠矣
話唔定, 好似明日之後咁, 話黎就黎

(80後)應該放棄人生, 得過且過, 活在當下便算

香討 post

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Bot？

試下送住外賣先

邊行

其實係
年終都見到唔少4x, 5x比人lay off既人
最慘係就算你想退而求其次搵返officer, 甚至再低嘅位
都會畀人challenge 適應唔到
真係可以疊埋心水做保安

最慘係失業之後
個仔同你講 窮人生仔正仆街

樓主做it?

做幾多年，做十年八年遣散費都有半年人工頂住

返工好唔開心，想辭職但唔辭得⋯⋯

點解你尋日又有工？ 返兩份工？

做唔做倉 9500一個月

呢期咁多失業潮文. 可能壓力大.......

拉

Ching炒大雞樂發左仲扮嘢........

攬炒就有心理準備啦 我都1月到而家無野做

其實40點解仲要返工？當你26歲畢業 依14年做過d咩？

返工

希望你快啲搵到好工啦，失業真係好慘㗎

標準答案：foodpanda

B仔 今晚買邊場？？

你岩岩出黎做野？ 唔洗儲首期 唔洗比家用？

定係你好有眼光早一兩星期買BMRA發達既人？

即刻考個的士牌，長遠計揸的士搵得多過普通座頭保安

認同 渣的士係最後希望

個車牌未夠3年

咩叫攬炒？

頂住

點解裁員之後會又請個後生仔

下次請貼埋link，禍不及妻兒

又黎精神分裂

波台狗收左錢搞亂啲論壇架嘛